唔訓既你 依家做緊咩野？

迪布尼唔開post

美心絲來了

人啊

聽緊歌

推左樓豬果邊先
[url]唔訓既你 依家做緊咩野?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

做文宣

推

係咪傾緊日文

こんにちは

聽日你開po？

如果迪布尼唔記得開就我開囉

Nine
不過啲人走哂
仲唔瞓？
日夜顛倒之鬼

放工喇
返埋今晚轉更

做邊行？
返shift好辛苦
試過追更想死

航運業
碼頭有人中左招

辛苦行業
碼頭點都冇得停，好好保護自己

訓lu
今晩見

おやすみなさい

今晚想用返個post 定開過個新既

用返呢個？

冇所謂

こんばんは､夜ご飯を食べだか？

畢仔係咪係飛g到

點解啲人成日講到拍拖咁多問題？？？？

人同人相處點都會有d 問題吧

又啱嘅

估計應該未落地

似乎俾我講中左

交個場俾各位新血

但我都係old seafood

今晚直接用呢度算啦

瞓前上一上水

美心絲報到
有冇料爆 有冇花生食

冇人

要推返上去
Post沉底了

是但喇
聽日支棒就交返俾你喇

know sex

唔係小杯開d 人唔識上黎

請你提供

人在

Hello

hi!

一路順風

你個名出事

係機啦我

Bye bye, miss you 4ever

杯

。。。我都覺得比人玩緊

畢頭

包機

係咪你個frd來架屌

有錢到癲。。

唔係4ever

Bb

你個frd係咪眼大大 波大大咁既樣

華仔

見到風眼未

睇手機

Hej!

屌原來bitch絲係usonofabitch 咁d特徵都似係佢了...

岩岩影既...

想瞓但瞓唔著

等你分享

咁似黃x芝uncle影果張

物以類聚

真係好rich可以用機上wifi

悶

airline包埋

夠鐘食飯但仲未肚餓

我係上機即瞓

唔好食住

咁正 未坐過有包wifi嘅機
去歐洲有咩讀？

我瞓喺床度麵好餓 但太懶

It9

讀IT應該係犀利嘅

始終假期嘛

又等開波?

畢清

賓周細姐我

打橫瞓，自制business

唔係呀

Hej!Hur är det?

咸魚

之前新年長途機 成個經濟艙爆曬 然後前面嗰啲人一下子將張凳拉到平 成程機佢就瞓得舒服 我成個人勁撚着 大佬而家坐緊經濟啊 唔係商務 可唔可以考慮吓坐後面個人嘅感受

未搭過長途機

惡性循環嚟，一係你忍，一係你瞓埋落去

未坐過飛機

未去過機場

岩岩先得閒
話說我琴晚太夜訓 今朝返工起唔到身

係嘅

咁遲到 定直情冇返工

遲左起身
因為wfh 所以都無咩野

佢又冇錯，大家冇錯
係設計嗰個錯

通常都會等前面嗰個瞓我先瞓低

港豬

抵啦唔早訓

我都想我係

今日同同事講起日本我話我試過去日本玩左七日秋葉原

跟住個個都話要跟我去次秋葉原深度遊

有幾深度？
玩咗乜？

已經好幾晚冇瞓好 太多嘢諗

今晚再傾過

我錯 依家好眼訓
聽朝又有野做

我行到一日咋最多
你可以玩到幾深度

今晚無咁多力

在想什麼呢

早D訓啦一陣

嗨

Safe flight!!

條友尋日係咁whatsapp我 係咪要攬炒
又話我好恐怖

有錢

係咪Emirates? :0!

日日都機鋪同夾公仔

果時香港仲未興夾公仔機

成品呢？

未煮飯 但已prep

咁樣有幾深度

要直擊報導

又係你

7點要煮

倒數十七分鐘
八點先有得食

我仲係張床度

唔係我仲有邊個

今晚冇咩人

偽娘cafe 夠唔夠深
我記得當晚個(女僕裝仔仔)徒手揸檸檬汁

想睇圖

美心呢

冇了 ，已delete 已blocked

廢時搞咁多野

最鍾意睇狗公

我打多陣機

佢以為我真係同佢女朋友講先好笑

算啦 玩完就唔好搞咁多野

好lonelyyyy

想去旅行dllm

點解唔比我睇喎屌

仲有冇其他特徵講下

落床行定過去差唔多

我cap晒啲對話 不過公開又衰咗啲

係度修眉ing

太深
想玩error遊啲挑戰多啲

我懶
我好肚餓

你食屎啦

但我覺得真係要同條女講

咪去囉，好多都開番

我要煮飯

冇一個鐘都唔洗食

之後點???

不過我keep住啲record (但係條友好蠱惑每次都會delete啲對話 (telegram)
佢唔知
不過咁我就同佢會傾一陣就會cap一次圖。係想保障自己。

但我驚有病

咁你等我啦

你咪又係一至四出街食

一至三

呢個又係長篇大論
一陣講
修埋條眉先

Hmd

過咗三分鐘喺廚房未？

加密

你咁能完美洗閪咩

有乜分別，咪又係有機會中

好吖 一陣間先同我講

圖

已經喺廚房
要用語音覆人了

冇人完美

人一世物一世

你有cap圖好事吖，保障自己
我都係cap撚哂啲罪證

無

咁你唔係人 係神

咁你專心整啦

一定要cap 佢以為tg可以delete大家對話就冇事

我心諗我玩開 點會唔知佢地想點 好彩我男朋友都知呢條友 叫我玩大啲
不過我自己就適可而止嘅

你A幾？
竟然唔玩

留名等睇中

要語音

收皮

咁樣九點都未有得食

唔復人哋好冇禮貌㗎

人一世物一世嘛

死毒撚典會玩ed

秒回就十點都未有得食

你都係lm睇中

Cls我冇咁仆街

Mk毒撚？

話明毒撚

唔知幾耐未出過街食飯

我已經盡快㗎啦

半價都唔出

咁有可能係我

冇睇

一心幾用係勁嘅

除左Burger冇乜嘢我諗到一條友食係開心

我之後仲約咗幾個朋友出嚟食飯

都係癡線嘢多
可以睇下，笑撚死

炸雞

一至三都係吖嘛

都無話我A0

仲有星期日飲野

試過叫太多一條友食到嘔，不了

我一開始咪問你A幾囉

曬命咁話咯喎
一條友飲悶酒不如唔好飲

胃痛同等緊msg

冇吖冇曬
我都係一條友 所以要煮飯

等邊個

你要有人陪你食打個電話就有啦

有冇睇孤獨的美食家
入面d 野好吸引
燒肉

咁下次約你一齊食

唔係A0係咪有機會係我

你整完河粉先啦

好好好

我意思變態佬見得太多 其實呢條友之前仲有幾個變態佬係咁騷擾我。

個個都話咩學術交流 又話有嘢想請教之後就加我tg

屌，想食
冇睇
不過有睇甘太朗同野武士美食家

咁樣就想溝女，唔係掛

玩Sex chat mode吸變態佬有鋪引？

但係重點係我同佢哋講話我有男朋友

可能有掛，不過依家不了。通常呢啲玩一陣嘅啫。但放心我同男朋友講過 佢都知
有時候男朋友幫我覆

狗公係唔理個女仔有冇男朋友架

屌 佢地有女咪又係咁

共同ac？

我叫佢用我tg但我信男朋友嘅

訓晒

疤狗大勝

聽陣歌先

訓了

睇波波❤️

back in half hour

睇嚟要燈下垃圾疤

mola mola

冇人吹水喇

係到 睇住疤豬波陪你

好

油矛心事牙Ching

聽日甩P 咁就一年了

布！！！

車牌定lihkg

屌
不要再說了

有D熟口面

呢隊拜仁應該會拎冠軍

車

下星期去換牌

估唔到咁多年呢個post都仲屹立不倒

係 我都估唔到

上個月先返生

今場入到一粒當贏

恭喜！

過多一兩星期我就會再深潛

我幾時有車牌

突然覺得上星期輸1比4無咩大不了

Whyyyyyyy

開工啦要
你想既隨時都聯絡到我既

車仔？

都是布布最好

係

而家住緊邊頭呀

依家都1:4

咁早開工咩

我是咪幾年前識過你
但你改左名我估唔到

做左一年好仔
下星期可以行快線

都唔早啦
最近一兩星期都著少著少咁工作中

好似唔小心燈到巴開始翻生

當我無講過

可能掛
起我底睇我舊名

係咁易就好
點解so 9今日好似solo咁

冇咩印象 我再早幾年果時布仲讀緊書

成隊散曬了

係喎，唔覺唔覺都八月中

轉個眼degree畢業五年了

又要返工起身耕田

我都係到呀

Messi心已不在疤了

呢個po好耐了

我都年了

眨下眼已經grad左咁耐

加油

好耐了
有無十年

咁耐歷史

咁可能冇咩同你講過野掛

至少六七年

一定有

應該有就算冇都就夠
我10年入黎的

原來咁耐歷史

當年我初初入來果陣先岩岩讀U

伴你成長

時興隆與你

少年你真的很年輕啊

對啊 你而家做咗幾多年野？

我果時睇左好耐發現晚晚都有呢個post出現
有一晚悶得滯開始入post

如果係呢個post後面加數字應該會有幾多

呢位朋友有番咁上下年紀

上面自爆左了

全盛時期一晚開到幾個post
Refresh遲一秒都過幾版

一年365日晚晚都開分分鐘開到八千

由高登計到而家估計可以有3500-4000個post

琴晚做到呢個光景

吓 原來已經由高登開始 即係我八歲嗰陣大家已經開始喺度傾緊計

冇追

你的瀏覽速度太快了吧

以前成日中

癲

哇 你又岩BOR

我竟然miss左

叔叔做左5年野了

唔大唔細咁囉

係過左十年都仲係咁毒姐

poor Barca

當時我都係一個lab 狗

哇！

通常話自己毒既人一啲都唔毒

我先讀緊中學

比我講中十點都未有得食

好年輕dse?

真呀 布布睇住我大

係呀

有聲

00後

八歲我應該係小二小三 即係仲係同同學玩緊猜皇帝嘅時候

呢個廣告我都有印象

我大你兩年

我真人係個少野講A0
上網純文字討論冇壓力

唉
古9 都入到兩粒
Funny

其實仲好後生

Ching 有d料

誇張了誇張了

呢到應該我最細啦

暫時一定係

遲啲就應該唔同講法

睇緊流星雨

太謙虛 唔信囉

邊度睇

你係咪知道啲咩內幕

可能十年後我又再出現，個post仲係度

咩姑咩姑Fire

相信到時唔會再見到我吧

10年後呢度會唔會變好似嗰個結婚離婚Post 咁

唔講啦
尊重

好洗腦 有聲的

睇巴塞柒呀

電腦睇

一岀黎做野就會自然流失一班人
以前群開既group 個個都係咁

飲完七喜飲八事

周庭好可愛

歲月無情......

屌你牙

但係個作者sam-free英年早逝:~
以前Vocaloid 每岀一隻新角色佢都會用黎寫一首歌

變左講仔女經

布

笑撚到

十年後 如果同佢真係順順利利 可能我已經生咗仔

好過日日係度講岀唔到pool 既

唔出奇講點揀小學

可能到時仲講緊

可能布尼巴打啲小朋友已經準備揀中學添

可能喇

咁要早兩年生左

到時我會記得你

應該都係暑假先會得閒

想第時有小朋友?

可能都會有D廿歲頭既人鑽左入來問幾時先有女朋友

最快讀緊小學姐應該

笑死

唔滿意呀

Quit囉

咁又係除非跳級神童

唔係冇可能

其實戀愛係咪咁緊要
我見同年紀嘅人成日話要出池出池

睇你點諗囉

快D扮牛牛比我騎

視乎佢本身有幾多經驗

生活緊要D
首先要醫飽個肚

真
拍拖唔係真係咁緊要係我眼中

你習慣左一個人了

我瞓了 有緣再見各位

Yes

Tonight we are young
Let's set the world on fire~

早抖

岩岩同男朋友傾完計
覺得開始由愛情變親情
佢開始唔敢再應承我野
聽日準備去同佢面對面傾
訓唔著

係個名
btw,感情問題唔識答

Love -> Family
唔係應該more willing to 應承你野?

其實我都唔識

打算傾吓大家決定點樣？

因為開始無咩野講 topic少咗
又見得唔多
佢驚佢阻到我
又話驚自己之後無咁再愛我（如果keep住咁靜）

睇落好似係想結婚但係對方唔想住

等天光 肚餓 冇嘢做

傾點樣improve
其實近排都feel到佢驚比承諾我
佢驚自己實現唔到
我流哂馬尿

收到！

未讀完書
但結婚講好咗幾時結
而家佢驚自己做唔到

可能一齊去做啲大家從來都未一齊做過嘅嘢？ 我嘅另一半 佢如果明知道嗰樣嘢佢冇可能做到佢就唔會比承諾 所以我覺得好正常 如果佢唔開空頭支票俾我我就唔會失望 可能大家都覺得之間少咗少少激情 試吓多啲唔同嘅新野囉

有計劃咪幾好

如果呢個時候有得去一去旅行 昇華下感情一定好好多

煮麵食喇

望緊個天 呢排好天朗氣清

我好驚
明明大家都仲鍾意對方
點解會搞成咁
喊住打

終於都冇落雨
尋日臨天光都落左場大雨

就快2年
但曖昧同一齊出街都年幾

可能環境影響 試下去郊外玩一日好似去下旅行咁 睇吓大家會唔會好啲

咁都唔係好耐姐 可能而家係樽頸位 大家一齊過咗佢一定會更加好

諗緊係咪支共肺炎搞到我地咁
見唔多 又無得出街

決定加多兩塊漢堡扒

唔出奇呀 環境好影響人

你地一齊左幾耐呀

好想快啲去搵佢
等陣10點半出門

就快2年
其實一齊前已經係以結婚做前提

我覺得佢驚自己實現唔到姐只係
唔想比太多假希望你咋下話

始終認真既男人真係背負好多責任

希望解決到
訓陣先 唔該哂你地

就天光喇

好好傾下
相信無乜問題既